雲爺爺究竟諗咩

有4千萬嘅中堅唔用
有德甲最佳左閘唔用
有5千萬嘅前鋒踢後備
上季右閘佢攞嚟踢左閘

下一盤很大的棋

下年攞英冠冠軍 然後光榮退休

雲爺做野洗唔洗你教呀

無雲加 無今日既阿仙奴

推